仲批鬥我個名叫漢奸的人

話我分化撚，又話我五毛
今日呢？

我以做漢奸為榮，吹啊
兒登仔咁鍾意做中國人就做飽佢啦